有咩野香港真係好過日本/東京?

國際金融? 環球性?

英文

管治港豬嘅技巧

食物選擇，交通費用

廣東菜

搭棚技術

臭雞

廣東話

劏房

粵語

KFC

你咪話
早幾日TBB訪問嗰個倉田徹 廣東話好過99%腥港人

破案率

香港咩都差過大日本帝國大英帝國美帝國

除咗餐廳營業時間之外諗唔到

唔驚地震，但會打風

其實香港有咩係香港人覺得好我想問

係😂😂
重有通宵巴士/小巴

炒樓

公務員

只係天災都夠贏

工作文化
雖然香港都唔好 但日本太差 未係日本做過野 相信都無咩人有 但成日聽唔小啦

熱起上黎日本癲好多

電話費香港平好多